肥媽校長撐香港人

大家願意俾機會佢地嗎？

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

俾

i like duduududu

肥媽校長死不悔改
終於認錯，之前收錢撐警
而家終於痛定思痛 ，改過自身，重新做人，重新出發

好感動 我決定原諒佢地啦

好啦 唔好有下次啦

我決定用AA膠癡番屈斷左果隻阿倫黑膠碟

我愛譚伯 肥媽有理

樓豬個名

睇完好感動, 話比班街坊知先

一早應該咁做，要記住藍絲全部都係低智能生物

巧滾動呀

有咩幫到你？

佢一日唔講出啲人有冇收錢去撐警活動
一日都唔會原諒佢

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

puah

就原諒你一次咁多啦

浪子回頭 改邪歸正

證明 香港人 明白 有d野係錢都買唔到 唔會出賣寶貴的人性

有冇文宣個pdf file

我都想知文宣谷都冇見過呢D圖

見你地懸崖勒馬，我都好簽咋慰。
好啦，今次就原諒你啦。

打錯字7-_-

有冇原檔

唔得
除非佢將收錢幫狗果邊D錢 捐哂出嚟

可能考慮下

幾好

貼上微博啦

原諒佢地

一早講嘛，原諒你地啦

食兩家茶禮

我都原諒你哋啦

廢老表演頭插閪窿考慮下

一次不忠、百次不容!

B哥哥呢

支持肥媽

CLS

拍條片講次光復香港時代革命，我諗諗佢

唔反阿麟了

即刻開記者招待會公開道歉，831你唔帶口罩出嚟一齊行，同我咪原諒你囉。